[
    {
        "id": "01",
        "question": "How is the kanji '趣味' read in word?",
        "answer": "хоббі"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "How is the kanji '現金' read in word?",
        "answer": "готівка"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "How is the kanji '日記' read in word?",
        "answer": "щоденник"
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "How is the kanji '集めます' read in word?",
        "answer": "збирати, колекціонувати"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "How is the kanji '弾きます' read in word?",
        "answer": "грати (на струнних та клавішних інструментах)"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "How is the kanji '洗います' read in word?",
        "answer": "прати, мити"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "How is the kanji '歌います' read in word?",
        "answer": "співати"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "How is the kanji '換えます' read in word?",
        "answer": "обмінювати"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "How is the kanji '運転します' read in word?",
        "answer": "водити (машину)"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "How is the kanji '予測します' read in word?",
        "answer": "Передбачити, прогнозувати"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "How is the kanji '見学します' read in word?",
        "answer": "Відвідувати, оглядати, йти на екскурсію,практику"
    }
]